岩岩有個靚女賣旗

我見佢背住我，就拍一拍佢，

小姐，我。。。我。。想買。旗

點知佢話賣哂，明明成手都係旗

係唔賣畀你個毒撚，吹咩

重點係咩呀？
係圖呀

梗係啦
買旗就買旗啦
點知你扯埋旗
嚇親人

我有壓力，你有壓力，你做咩挑釁我呀

圖都無張抵人哋唔賣畀你

你個樣一定好咸濕

其實佢暗示要做你女朋友

So

厭啦